{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082524?place[place_type]=GID&place[gid]=1082524&place[latitude]=37.6806442683&place[longitude]=126.4347104379&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 별빛속으로 펜션"
    },
    "text": "江華に位置するペンションはペンション番人の愛情と真心が込められた場所です。 渓谷が流れる前にあって空気と水が良く、夜空には星が輝き、遠くの海が見えて涼しい景色を楽しむことができます。 ペンションは季節ごとにユニークな魅力を持っており、清潔で快適な施設と落ち着いた雰囲気、親切で真心を込めたサービスで忘れられない思い出をお届けします。 入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があり、追加料金が発生することもあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内では客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 喫煙は禁止されており、魚や肉を直火方式や個人炊事道具として焼くことも禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も夜10時以降は禁止されます。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 爆竹遊びは周辺環境のために許可されておらず、個別バーベキューグリルと炭は別途使用できます。 すべての客室でIPTVとWiFiが利用でき、フットサル場、バスケットボール台、卓球場など多様な施設が提供されています。 駐車スペースもペンション内で可能で、周辺には東幕海水浴場、江華干潟センター、摩尼山、咸許洞川、玉兎宇宙センター、石毛島、普門寺、江華支石墓(カンファコリョグンジ)などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンション番人の愛情と真心が込められた場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは江華に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の自然環境はどうですか？",
            "answer": "ペンションの前を渓谷が流れ、空気と水が良く、夜空には星が輝いています。遠くの海も見える涼しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡いただく必要があります。追加料金が発生することもありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や客室の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション内では客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "ペンションでは魚や肉を直火方式や個人炊事道具として焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は夜10時以降は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューグリルと炭を使用することはできますか？",
            "answer": "爆竹遊びは周辺環境のために許可されておらず、個別バーベキューグリルと炭は別途使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVとWiFiが利用でき、フットサル場、バスケットボール台、卓球場など多様な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、江華干潟センター、摩尼山、咸許洞川、玉兎宇宙センター、石毛島、普門寺、江華支石墓(カンファコリョグンジ)などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 640
    }
}